無an 俠既手機台有d 冷清.

希望快d 有班an 俠入黎,ios 同an 互屌先熱閙

冇曬d 狗唔好咩

無哂d Sony LG Samsung 討論😥

屌你啦, 得番ios 用家 叫iphone 台 算啦,同埋lihk 係an 出先既,ios 順住個勢 遲來先上岸姐. 有時手機睇下an 機d 柒事都好啊.

唔爭在順手合併埋啦

遲早既事

睇左噤多年仲未悶 ?

日日都有唔同柒事點會悶

磚機同藍寶

連Ching 咪話不日會出囉

藍寶好快見到..條友用iphone

巴打 你做緊邊行？